從來沒有 從來都沒有

我支持你就得
我乞你一句加油都得唔到
兵 從來都係兵

藍tick 藍tick 藍tick 又藍tick

係咪以後你搵我都應該藍tick?

算把啦 會搵先諗點做啦好冇
唔好俾咁多假希望自己

你肯定佢會揾你 ?

算吧啦，你得咩

點解？點解你就係唔可以關心我多少少？
我成日都成個乞衣咁

我講得出做得到

岩呀 佢點會搵我？ 有事冇事都唔會搵我

人地send message嚟你就即刻打回原形

你會失敗

但一直都收唔到

why

原來沒有 從來都沒有

你到最後咪又回番人

兵都唔係

我都覺 兵都冇資格做

唔好FF咁多啦

我邊有ff